【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世 享年61歲

CEC國際控股（759）有限公司發公告表示，759阿信屋創辦人兼主席林偉駿昨日於在養和醫院逝世，享年61歲。
公司董事會將盡力按已故主席訂立的策略繼續經營集團之業務。將重組其架構，並適時刊發進一步公告。

咁突然

Rip

咁突然

759玩完？

Link??

Apple daily

【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世 享年61歲

輸死

阿信屋母企CEC國際創辦人林偉駿逝世

太肥 唔健康

公告未有透露其逝世原因。

多謝你當初帶領香港人對抗超市霸權
可惜到最後愈開愈多 自己都變埋霸權

農曆七月

會唔會有折？

死左咁快轉風向吹奏佢
search下連登之前個個po都係屌佢唔識做生意 快d執柒曬佢

話時話以前759首席打手洪飛凡cancer 好返未？

咁撚肥

會唔會全場貨品7折

最後都輸左

rip

咁屌佢唔識做生意姐 又唔係叫佢去死 依家人都過左身啦 唔通仲要落井下石？

係都61折

檔759害死左肥佬

為左檔野 壓力大到

毛主席召見

RIP

連登仔俾佢壓力都唔細
轟炸759 Facebook

唔識做生意遮 不過佢確實創造風潮,令到香港都0左好多選擇

有名你叫兒登

有冇相?

唔似自然死亡

可能重貨700加2382，激死左

每個 new player入場都係想改變獨市做賣點
但下下都係講多過做

連登代表香港人 「思想巨人、行動侏儒」
圍埋吹到好勁，做就有心無力

幾萬隻sku要定價，仲要理 鋪租人事供應商物流

肥老闆廠佬計數已經好精明，但地產霸權下子彈資金有限，仲要俾百佳惠康圍

其實已經好勁

抵啦共狗

好可惜

BTW 建國Post 每一日都有好多思想巨人 但十年都未有一日行動

所以話誠哥真係好撚勁 誠哥落手落腳做同壓力同肥佬比一定有多冇少

好人無好報

洪飛凡會唔會就係林生

香港人可以享用咁多零食 日本野
點解好人會早死

應該唔係，條煩腦打手好耐無蒲頭啦

頭先見佢出post 話捐500買花牌